照而家既人數 其實我地可以包圍禮賓府

港島手足可以兵分四路

禮賓府
政總
警總
(有諗過中聯辦 但太遠)

九龍手足 可自由發揮

警 務 處 宿 舍

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 建 於 一 九 五 五 年 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 建 於 一 九 五 六 年 ， 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角 建 於 一 九 六 三 年 。
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

#經典重溫
1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

有咩用

自由閪啦

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

只係包圍當然無用
但有和理非既BACKUP
勇武手足就可以自行發揮

我開po未夠10秒已經短時間內有3個負評

睇黎有人好唔想我地咁做

1分鐘都唔夠就有6個負評
有人真係咁驚咩

只係建議下方向 大家可以唔跟
交返現場手足決定

港島應該和理非主場
勇武係尖咀

唔好玩啦 宣傳已經係和理非港島 勇武九龍

唔夠勇武就去圍=和理非去送死

包圍其實係和理非野黎

和理非負責吸怪(佢無可能唔重兵守呢ｄ地方） 勇武自行發揮 先係最理想

我支持遍地開花 非常支持
但係其實真正要勇武既地方 無論象徵同實際意義 始終都係政總 禮賓府

人多既話 不妨諗諗佢

只係建議

認真討論 如果要END GAME
真係要圍政總 中聯辨
但問題如果無諗住End Game 係打長期戰就唔好諗啦
搞依D地方要有必死的決心

圍係無問題 又唔係無做過
衝入去先END GAME

包咩圍?
講好左今日係和理非日做比外國睇
你包完有用咩?
而家國際戰線要和理非畫面去打

你圍得就緊係會想入去參觀
唔係圍來做咩

包圍有咩用 你知禮賓府有秘道架呵?

吹風POST 不推

巴打心水清

休班警有槍

Pish

push do something iconic

對準政權，目標明確

未見到禮賓府已經會射tg

土方sir！

未去到已經 tg 滿邊飛

和理非圍 勇武自行開花

All are focus on CWB and TST to Kowloon Tong.
Brothers and sisters in all other districts can take actions now.
Don't report your actions and just do them quietly!

包嚟做乜?

我既建議只係針對和理非
和理非既用處係吸怪 保護勇武手足

至於勇武手足做咩 大家請自行想像

去中聯辦
今日無狗

中聯辦

包你老母
樓主連港島半山地理都未識
就出嚟柒

禮賓府今日你

走唔到呀軍師

咁多人出黎已經成功做俾外國睇啦
唔好以為外國人(特別保守派政客)個個好似香港班淺黃咁道德潔癖
大把鷹派到仆街不知暗啞底幾想我地自行勇武d

人夠多既話禮賓府條斜路簡直係微不足道

中聯辦啦 可以係香港大學站走
禮賓府無路走

俾時間港島和理非手足過左海返屋企先

又話see you later 點知成班港女去食好西

幫佢裝修就話啫
圍都無撚用

終於有翻目標po

都係果句
人夠多既話會係POPO無路走

我提出呢個建議係因為唔想浪費難得既咁多人

所以更加係中聯辦
大boss

我既建議只係針對和理非
和理非既用處係吸怪 保護勇武手足 和理非唔會幫人裝修

至於勇武手足做咩 大家請自行想像

Push, 跟隨 李力持 及babikingdom 的建議,
對準政權攻入去

正解
不過都要睇啲人
如果又係1000個人都唔敢打1隻嘅話......
希望香港人生性啲

夠人做野 拖記遲 果斷做

拖就遲

包圍警察宿舍好

咁危險包到佢都唔聽你講野架啦，要搞政府建築又有大把可以快閃嘅選項

【炎之魔法書】材料篇

我無資格指點勇武手足
但和理非如果人夠多而又出現係適當地方
勇武手足發揮空間會更大

當然 和理非係要take risk
所以只係建議 大家自行衡量

去

今日港島和理非 圍黎做咩

好似有人又落左金鐘打陣地

唔好圍,一係就攻佔,圍而不攻但又無決心圍超過一日嘅話係無意義嘅.

無人話過

難走

贊成應該瞄準政權、官員同建制

咪撚on9，上禮賓府點走

收到啦 Sir!

我既建議只係針對和理非
我叫和理非圍 因為和理非根本唔會攻
和理非既用處係吸怪 保護勇武手足 和理非唔會幫人裝修

至於勇武手足做咩 大家請自行想像

包嚟做乜
開花

果邊易守難攻食tg食死都未埋到身

阿sir專心d OT啦 你老婆俾我屌緊呀

想害撚死晒班和理非？佢地今日真係想和理非行一次，顯示民意，，你無啦啦去圍搞到全民食煙，隨時和勇真割席，諗清楚！

唔止禮賓府嗰班，係政總嗰班係啊

阿sir好驚我地真係有300萬人出黎，咁早吹風要去圍，搞到又係放煙圍捕收場

收撚皮啦係咁帶風話去中聯辦打BOSS

咪帶風向害手捉 自己做鍵盤戰士啦

禮賓府長期重兵
閘都未行到已經比人撳低啦

請善用不推文

所以我講左和理非係要TAKE RISK
今時今日無可能係零風險遊行

我只係建議 如果人唔夠多 就唔好做

警察討論區？

分分鐘樓主唔係現場水鳩人

無人要今日END GAME啊 乜撚野必死決心

明明我話唔好去中聯辦

獅鳥算

可能樓主69比人拉左啱啱先放返

好多都講明今日和理非
那日先開party
無啦啦開啲咁嘅po 真係。。

鬼到

快包

別讓民建聯跑了
他們是製造香港混亂的人

條路山路黎
之前都諗過
但係提早計劃定一定會重防

只係一個建議 唔想浪費咁多人數
大家自行決定 和理非始終都要面對呢種心理關口 無得避

拉
睇嚟阿sir好驚

所以我重點係

兵分幾路
人多

我覺得快閃禮賓府可以

請樓主影張相黎睇下係邊先

包圍有咩意思？包圍呢d地方=送頭。

唔好包圍禮賓府
禮賓府地理位置問題
包圍禮賓府=街亭之戰馬謖犯下錯誤一樣
捨棄水源(後援補給物資)，選擇登上南山(禮賓府)據守而非佔據山下的城鎮(金鐘）